[改詞]ACO每天Hea你多一些

無求甚麼 無尋甚麼
自細畢業 達成夢想
少工作量 形象夠hea
習慣這安樂窩

何謂夢想 何謂幻想
漸耗生命 就如蠟燭
安穩過渡 才是最美
永遠都很好過

ACO的工作頹廢 若會賣老側膊推卸
一世無憂 等待榮休
才做這屎忽鬼

如你每一天 每一天 做到死
而我每一天 每一天 悶到死
哪會計較你說浪費青春 oh oh
每日聊天兼煲劇
如你有一天 有一天 被革扯
而我已頂薪 已頂薪 做阿姐
看去到最尾哪個笑得出 oh oh
有白～卡使乜做野

忙是甚麼 煩是甚麼
沒有奢望 未求突出
朝九晚六 隨便放假
永遠拖的功課

ACO 的工作頹廢 若會賣老側膊推卸
一世無憂 等待榮休
才做這屎忽鬼

如你每一天 每一天 做到死
而我每一天 每一天 悶到死
哪會計較你說浪費青春 oh oh
每日聊天兼煲劇
如你有一天 有一天 被革扯
而我已頂薪 已頂薪 做阿姐
看去到最尾哪個笑得出 oh oh
有白～卡使乜做野

如你每一天 每一天 做到死
而我每一天 每一天 悶到死
哪會計較你說浪費青春 oh oh
每日聊天兼煲劇
如你有一天 有一天 做到想扯
而我hea多些然後hea多一些
看去到最尾哪個笑得出 oh oh
有白～卡使乜做野

ACO

又幾好聽啵

推到有人唱

白卡無敵wo

冇人

做到想扯

好正
ACO